[
  {
    "answer": "Invoegen -> Koptekst en voettekst -> Paginanummer",
    "question": "Voeg paginanummers toe",
    "url": "https://support.microsoft.com/nl-nl/office/paginanummers-invoegen-9f366518-0500-4b45-903d-987d3827c007#:~:text=Selecteer%20op%20het%20tabblad%20Invoegen,automatisch%2C%20behalve%20de%20aangewezen%20titelpagina's."
  },
  {
    "answer": "Na invoegen de voettekst bewerken (Dubbelklik) -> Opties -> Even en oneven pagina's verschillend",
    "question": "Wisselende paginanummers",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Na invoegen de voettekst bewerken (Dubbelklik) -> Opties -> Eerste pagina afwijkend",
    "question": "Maak de eerste pagina anders",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Invoegen -> Koptekst en voettekst -> Voettekst OF Dubbelklik onderaan/bovenaan pagina -> Koptekst en voettekst -> Voettekst",
    "question": "Voeg voettekst toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Invoegen -> Koptekst en voettekst -> Koptekst OF Dubbelklik onderaan/bovenaan pagina -> Koptekst en voettekst -> Koptekst",
    "question": "Voeg koptekst toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer tekst -> Start -> Lettertype -> Cursief (I)",
    "question": "Maak de tekst cursief",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer tekst -> Start -> Lettertype -> Vet (B)",
    "question": "Maak de tekst vetgedrukt",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer tekst -> Start -> Lettertype -> Onderstrepen (U)",
    "question": "Zet een streep onder de tekst",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer tekst -> Start -> Lettertype -> Teksteffecten",
    "question": "Geef de tekst het teksteffect ...",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Start -> Stijlen -> Rechter muisknop op de stijl -> Wijzigen",
    "question": "Pas de stijl ... aan",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer tekst -> Start -> Stijlen -> Klik op stijl",
    "question": "Geef de ... de stijl ...",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Een groep bij elkaar horende alineas",
    "question": "Paragraaf",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Klik in de alinea -> Start -> Alinea -> Kies optie daar of druk op het meer opties pijltje OF Rechter muisknop op alinea -> Alinea ",
    "question": "Pas de instellingen van de alinea aan",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Ga naar stijl wijzigen -> Opmaak -> Alinea -> Afstand -> Voor/Na",
    "question": "Geef de stijl een witruimte van ...",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Klik waar je de Inhoudsopgave wilt zetten -> Verwijzingen -> Inhoudsopgave -> Kies een inhoudsopgave",
    "question": "Voeg een inhoudsopgave toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Invoegen -> Pagina's -> Pagina-einde OF Indeling -> Pagina-instellingen -> Eindemarkeringen -> Pagina-einden -> Pagina",
    "question": "Voeg een hard pagina-einde toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Indeling -> Pagina-instellingen -> Eindemarkeringen -> Sectie-einden -> Volgende pagina",
    "question": "Voeg een sectie-einde toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Klik in alinea -> Start -> Alinea -> Centreren",
    "question": "Centreer de tekst horizontaal",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Indeling -> Pagina-instelling -> Meer opties pijltje -> Indeling -> Pagina -> Verticaal Uitlijnen",
    "question": "Centreer de tekst verticaal",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Klin in de alinea -> Start -> Alinea -> Rechts uitlijnen",
    "question": "Zorg ervoor dat de tekst rechts is uitgelijnd",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Invoegen -> Illustraties -> SmartArt",
    "question": "Voeg smart art toe ... (Kan soms als 'lijst' in de opdracht staan)",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer de SmartArt -> SmartArt-ontwerp -> SmartArt-stijlen -> Kleuren wijzigen -> Kies iets met verschillende kleuren OF Selecteer een vak -> Opmaak -> Vormstijlen -> Vormopvulling, herhaal voor alle vormen",
    "question": "Geef elk vak een andere kleur",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Invoegen -> Illustraties -> Vormen",
    "question": "Voeg een vorm toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Klik op de vorm en begin met typen",
    "question": "Zet de volgende tekst in de vorm",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer de vorm -> Sleep een hoekpunt (wit bolletje)",
    "question": "Vorm kleiner of groter maken",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Indeling -> Pagina-instelling -> Marges -> Aangepaste marges",
    "question": "Zet de linker marge op ... cm",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Invoegen -> Tabel -> Selecteer het gewenste aantal rijen en kolommen",
    "question": "Voeg een tabel van ... bij ... toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Start -> Alinea-> Opsommingstekens of Nummering",
    "question": "Voeg een lijst toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Invoegen -> Tekst -> Snelonderdelen -> Veld -> Author (veldnamen zijn engels)",
    "question": "Voeg het auteur veld toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Invoegen -> Illustraties -> Afbeeldingen -> Dit apparaat",
    "question": "Voeg de afbeelding ... toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Indeling -> Pagina-instelling -> Aafdrukstand -> Liggend",
    "question": "Zet de paginas op liggende afdrukstand",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Alinea instellingen (Rechter muisknop -> Alinea) -> Inspringen OF Indeling -> Alinea -> Inspringen",
    "question": "Laat de tekst 1 cm inspringen",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Alinea instellingen (Rechter muisknop -> Alinea) -> Inspringen -> Speciaal",
    "question": "Laat eerste regel van de tekst 1 cm inspringen",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Verzendlijsten -> Afdruk samenvoegen starten -> Brieven DAARNA Adressen selecteren -> Bestaande lijst gebruiken -> Bestand kiezen -> Het blad selecteren (NIET Titelblad)",
    "question": "Voeg het adressenbestand samen",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Klik waar je het wilt -> Verzendlijsten -> Samenvoegvelden invoegen -> Veld kiezen LET OP Dit kan pas na het samenvoegen! Gebruik NIET de opties Adresblok of Begroetingsregel",
    "question": "Zet de samengevoegde velden ... tussen .. en ...",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Samenvoegen en velden er in zetten -> Voltooien en Samenvoegen -> Afzonderlijke documenten bewerken -> OK -> In het geopende document de laatste pagina's waar geen waardes in zijn gevuld verwijderen",
    "question": "Zorg voor het samenvoegen van ...",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Ontwerp -> Pagina-achterground -> Pagina Randen -> Kies correcte type -> Kies stijl en breedte",
    "question": "Pas een paginarand  ... op het document toe",
    "url": ""
  },
  {
    "answer": "Selecteer de teksts -> Start -> Alinea -> Opsommingstekens / Nummering -> Kies type | Als je niveaus moet aanpassen kan dat via Start -> Alinea -> Inspringen verkleinen/vergroten",
    "question": "Maak een lijst/opsomming/nummering",
    "url": ""
  }
]